有冇對伴侶嘅朋友有好感？

各位巴絲 有冇對伴侶嘅朋友有好感？
岀現咁嘅情況正唔正常？
巴絲意見都想聽

唔正常

女友達中出解禁

無

你條女對人有好感俾人中出埋都好正常

好感姐 又唔係做啲咩

女友個朋友呢？
本來已經覺得呢type幾吸引
最近佢ig覆我動態 傾咗幾句

約佢上屋企

係咪太侯禽？
但又會無端端覆我ig ？
係咪我諗多咗

你條女對你d兄弟有好感
進而俾人屌都得
你係咪又覺得正常呀
問得出都好笑

你都係想屌姐